[屌你個國歌法] 中國牛肉有毒，點解我要食呢！

佛山商販售出16頓毒“牛肉”